勇者源仔 #204750 冒認認識其他會員

會員勇者源仔 #204750 聲稱見過Genzo

使用條款
6(c). 冒充任何人或機構，主管、論壇領袖、主持人，或以虛偽不實的方式陳述或謊稱與任何人或機構之關係。

勇者源仔 #204750 喺 ( )#576 係回緊 ( ) #571.

而 #571 入面嘅cap 圖, 可以用以下方法證明 勇者源仔 #204750謊稱與他人或之關係

我仲可以證明到Genzo 呢個網名我係由高登用到而家連登.

片中8：06秒，片中電腦有show高登. 即證明高登Genzo係搞香港旗嘅人。

之前有人冒認其他會員, 而有可能因而被ban 嘅

[疑似三毛搞事] 有人冒認其他會員

訓咗冇睇
有人自認G狗
對號入座喎

勇者源仔 #204750 喺 ( )#576 係回緊 ( ) #571. 而#571 入面嘅cap 圖正正係講緊Genzo.

所以by context , 係有理由相信你係用緊一個人身攻擊嘅稱呼

推

Pish

你只證明高登G狗 = 你，但你點證明高登G狗 = 片中G狗？片中G狗冇承認高自己係高登G狗，所以你又冇理據鳩up了

講真，你又冇話自己認識片中嘅G狗。

何況樓主從未證明到自己=片中G狗，因為片中G狗從冇承認過自己係高登G

樓主又冇理據鳩up了，基於佢成日咬人冇理據，咁佢就係雙重標準、人格分裂

按你邏輯，我依家貼C朗張相，如果源仔又回我話，佢有個朋友叫C朗，咁佢係咪又冒認認識葡萄牙球星C朗拿度？

正，依度會好熱鬧

按G狗嘅神邏輯，我依家貼C朗張相，如果源兄你又回我話，你有個朋友叫C朗，咁你係咪又冒認認識葡萄牙球星C朗拿度？

魯狗真乖，真係唔敢狙擊我喎

理據已post,如果你要聲稱"高登Genzo=片中Genzo" 有問題的話, 你就需要以理據同排出當中邏輯關係, 去做反證, 但你無. 所以你係無理據地老屈我"你又冇理據鳩up了"

第一, 片中嘅人唔係名人, 又你嘅例子係, 所以你呢度係用類比錯誤係詭辯

片中嘅人唔係名人, 又你嘅例子係, 所以你呢度係用類比錯誤係詭辯

錯誤類比（false analogy）、牽強比附、牽強類比、不當類比、或弱類比（weak analogy）是一種非形式謬誤，係使用不恰當的類比推論而得出不恰當的結論。犯了這種謬誤的人藉由比較兩件不同事物在某些方面的共同點，來推論這兩件不同事物在另外一些方面也必然相同。

你嘅理據唔成立，因為片中G狗從冇露面。如果佢曾經露面，你只需自拍一張，就可以證明你係片中G狗

是否名人有咩關係？你要俾理據說明。

基於你又冇理據鳩up，所以你又人格分裂了

你要俾理據證明係錯誤類比，所以你又冇理據鳩up了

"冇露面" 點解就證明唔到?
理據已post,如果你要聲稱"高登Genzo=片中Genzo" 有問題的話, 你就需要以理據同排出當中邏輯關係, 去做反證, 但你無. 所以你係無理據地老屈我"你又冇理據鳩up了"

你#29 又 loop #28

"冇露面" 點解就證明唔到? 你無畀理據證明
理據已post,如果你要聲稱"高登Genzo=片中Genzo" 有問題的話, 你就需要以理據同排出當中邏輯關係, 去做反證, 但你無. 所以你係無理據地老屈我"你又冇理據鳩up了"

冇露面嘅話，就要搵CCTVB證明

你冇搵CCTVB證明，就證明唔到了

你用咗名人同非名人去比較, 點解可以類比係你畀理據
你有唔同人哋就可以指出, 所以呢度係你無畀理據之下老屈人無理據, 從而老屈人"人格分裂"

#26 已指出你用名人去類比非名人. 你又用選擇性失明去老屈"你又冇理據鳩"

電腦show高登唔代表片中G狗=高登G狗，因為高登嘅畫面任何人都開得

"冇露面嘅話，就要搵CCTVB證明"? 理據? 你又無理據鳩up喇
理據已post,如果你要聲稱"高登Genzo=片中Genzo" 有問題的話, 你就需要以理據同排出當中邏輯關係, 去做反證, 但你無. 所以你係無理據地老屈我"你又冇理據鳩up了"

因為CCTVB見過片中G狗

你無用理據同邏輯分析去解釋"電腦show高登唔代表片中Genzo=高登Genzo" 而且片中係自稱Genzo, 片中亦有開高登. 如果片中人係假冒高登Genzo的話, 咁高登Genzo 點解唔出聲? 高登Genzo 有搞香港旗, 片中Genzo 又有搞香港旗, 你又要點解釋? 你完全無理清我所畀嘅理據之間嘅關係, 就無理據老屈"高登Genzo=片中Genzo"證明唔到

理據已post,如果你要聲稱"高登Genzo=片中Genzo" 有問題的話, 你就需要以理據同排出當中邏輯關係, 去做反證, 但你無.

咁睇魚台同埋波台班用球星歌星名嘅人全部都要bam

片中G狗冇自認過係高登G，咁高登G出咩聲？想屌人冒認佢？冇人冒認過高登G wor

按G狗嘅鳩邏輯：係

你無用理據同邏輯分析去解釋"電腦show高登唔代表片中Genzo=高登Genzo" 而且片中係自稱Genzo, 片中亦有開高登. 如果片中人係假冒高登Genzo的話, 咁高登Genzo 點解唔出聲? 高登Genzo 有搞香港旗, 片中Genzo 又有搞香港旗, 你又要點解釋? 你完全無理清我所畀嘅理據之間嘅關係, 就無理據老屈"高登Genzo=片中Genzo"證明唔到

片中自稱得Genzo, 又show 高登. 片中成個context 已經係表示佢係用高登叫Genzo 搞香港旗. 如果真係被冒認, 咁都唔出聲, 邊忽合理? 你都係無理據去解釋

理據已post,如果你要聲稱"高登Genzo=片中Genzo" 有問題的話, 你就需要以理據同排出當中邏輯關係, 去做反證, 但你無.

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你#153 嘅"以其人之道", 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

我願意將魯班七號獻祭換返魯爾七號

全部跟尾狗一齊深潛

可能今日個倉唔俾上網

成班垃圾

訓咗冇睇
連仔起咗身冇block
有人又浪費網絡資源

G 哥

浪費網絡資源? 理據?

係有理由相信你違反使用條款6(c)喎.
根據連仔所講: 如用戶發現疑似網絡打手或其他任何違反使用條款情況，請使用「舉報功能」向我們反映，我們將會深入調查及處理。

提出係好合理

從來冇人假冒高登G，因為片中G狗從來冇認過自己係高登G，你唔好屈佢

你又再次無畀理據去聲稱"因為片中G狗從來冇認過自己係高登G". 呢度唔係叫你"證明不存在" , 而係你要有呢個聲稱, 你要畀出理據去反證#46 所畀出嘅理據. 但你無畀理據.

錯啦，你話片中G狗有承認自己係高登G狗，係你俾理據

你呢度係將#46 斷章取義, 而且對#49 選擇性失明

唔知仲以為樓主係乜大明星

#25 咪講咗係普通人囉
其他會員唔可以對普通人違反使用條款6(c) 咩乜?

佢只係一名36歲嘅on 9阿叔

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

下一步，狙擊魯班七號

冇斷章取義，片中G狗確實冇親口承認係高登G狗，呢點你冇得反對

至於你話高登畫面，任何人都開得啦，除非片中G狗係開高登G狗個ac，咁你就講得通。因為呢個世界，得高登G狗本人知道自己嘅密碼

有斷章取義, 因為你無視#46 同 #49, 並且係用語境去除去詭辯

#68已反駁#46 同 #49，所以係你無視#68

邊集嘅新聞透視？你要俾理據證明

#68 睇唔到邊度有以理據同排出當中邏輯關係, 去做反證, 你只係不斷無視他人所舉理據之下重申你嘅論點

我都睇唔到#46同#49點證明片G=高G

點解需要證明係"邊集"? 理據?
乜你搵到有第二集新聞透視有人叫Genzo 咩? 時間大約8年前喎

因為你提供條片，係《中國人 香港人》嗰集

你又再次無畀理據去聲稱#68冇理據。 呢度唔係叫你"證明不存在" , 而係你要有呢個聲稱, 你要畀出理據去反證#68所畀出嘅理據. 但你無畀理據.

so? 乜你搵到有第二集新聞透視有人叫Genzo 咩? 時間大約8年前喎

你係控方，舉證責任在你，辯方冇必要自證清白

你#68的確係無畀理據. 因為你#68 只係不斷重申"高登畫面，任何人都開得啦" 係無正面回應過#46 入面" 片中成個context 已經係表示佢係用高登叫Genzo 搞香港旗. 如果真係被冒認, 咁都唔出聲, 邊忽合理? 你都係無理據去解釋"

你呢度係用burden of proof (law) 去偷換burden of proof (philosophy)

理據已post,如果你要聲稱"高登Genzo=片中Genzo" 有問題的話, 你就需要以理據同排出當中邏輯關係, 去做反證, 但你無.

"片中成個context 已經係表示佢係用高登叫Genzo 搞香港旗. 如果真係被冒認, 咁都唔出聲, 邊忽合理? "

高G唔出聲，係因為片G從冇冒認係高G。你唔可以話開高登畫面就叫冒認高G，因為高登畫面任何人都開得，我依家都開緊，但我冇冒認高G

而且就算唔講理據問題, 你#68 嘅論點, 只係講咗其中一樣可用作證明嘅可能性, 你要否定他人提出嘅可能性的話, 你要畀出理據同埋用邏輯理清我所畀嘅理據之間嘅關係, 去反證#46 同#49 所畀出嘅理據. 但你無畀理據.

依家你話人犯版規，你自然係控方，所以要用burden of proof

你聲稱"高G唔出聲，係因為片G從冇冒認係高G" 係用緊"語境去除" 去詭辯

理據已post,如果你要聲稱"高登Genzo=片中Genzo" 有問題的話, 你就需要以理據同排出當中邏輯關係, 去做反證, 但你無.

錯啦，係你去證明高G=片G，我只負責反駁

而且你呢個論點, 係明顯對#49 選擇性失明

我已畀出理據, 問題係你無畀出理據同排出當中邏輯關係, 去做反證

我#46 #49 已畀出理據, 問題係你無畀出理據同排出當中邏輯關係, 去做反證

錯啦，確實冇冒認，如果你話有，係你俾理據

68 69已反駁46 49

偷換概念，打稻草人，選擇性失明

魯班七號已經犯咗三個fallacy

我聲稱片中無冒認, 係因為片中Genzo 係 高登 Genzo, #46 #49 已畀出理據

佢不斷死loop

你#68的確係無畀理據. 因為你#68 只係不斷重申"高登畫面，任何人都開得啦" 係無正面回應過#46 入面" 片中成個context 已經係表示佢係用高登叫Genzo 搞香港旗. 如果真係被冒認, 咁都唔出聲, 邊忽合理? 你都係無理據去解釋"

#69 根本唔係你嘅reply 嚟

佢loop 到要copy & paste

係至少依三個fallacy, 其他言論仲有好多fallacy

佢仲有玩語境去除

條片叫Genzo, 有show 高登, 拎埋當年TVB 新聞透視畀高登Genzo 嘅PM, 佢都仲要死撐話證明唔到

你一樣都係不斷重覆

我聲稱片中無冒認, 係因為片中Genzo 從冇自認係高登 Genzo, #68 #69 已畀出理據

因為你不斷用語境去除

因為你不斷選擇性失明

你#103 聲稱"片中Genzo 從冇自認係高登 Genzo" 係用語境去除同對#49 選擇性失明去詭辯

我幾時邊度選擇性失明? 又老屈

邊秒自認？請列出？

而且有Tu Quoque Fallacy

最鐘意去指出對方所謂都有錯，嘗試減低指責，同時將重點spin 走，最終無助解決紛爭

你呢個問題係再次對#68 選擇性失明. 你係無正面回應過#46 入面" 片中成個context 已經係表示佢係用高登叫Genzo 搞香港旗

68我寫ga on 9

如果你係有意反駁你懷疑有問題嘅users 的話, 可能你需要考慮用返自己原有style 會好啲. 唔同人用唔同style, 先更能得出唔同嘅效果

你係無正面回應過#46 入面" 片中成個context 已經係表示佢係用高登叫Genzo 搞香港旗

語境去除（contextomy），又稱斷章取義、脫離語境的引用（quoting out of context）、引言探勘（quote mining），是把原論述的語境去除，據此建立推論。然而，去除語境後，原論述的意義往往已被扭曲，因而這樣的論證無效

要佢親口承認，冇承認就係冇承認。

佢承認嘅話，開其他畫面都得

"要佢親口承認，冇承認就係冇承認"? 理據?
"親口承認" 只係其中一個可證明嘅方法, 你拎其中一個方法出嚟, 係無法證明點解人哋所題嘅理據有問題

咁其二個方法呢？

本post #1 #2 #46 #49 已post 出理據.

本post 68 69已反駁

#69 我嘅reply 嚟

你#68 只係不斷重申"高登畫面，任何人都開得啦" 係無正面回應過#46 入面" 片中成個context 已經係表示佢係用高登叫Genzo 搞香港旗. 如果真係被冒認, 咁都唔出聲, 邊忽合理? 你都係無理據去解釋"

69 我嘅reply 嚟

你#68 只係不斷重申"高登畫面，任何人都開得啦" 係無正面回應過#46 入面" 片中成個context 已經係表示佢係用高登叫Genzo 搞香港旗. 如果真係被冒認, 咁都唔出聲, 邊忽合理? 你都係無理據去解釋"

本post 68 71已反駁

你#68 只係不斷重申"高登畫面，任何人都開得啦" 係無正面回應過#46 入面" 片中成個context 已經係表示佢係用高登叫Genzo 搞香港旗. 如果真係被冒認, 咁都唔出聲, 邊忽合理? 你都係無理據去解釋"

你#71嘛係一個反問，反問並唔係理據嚟

魯班七號，我幫你pub 緊呀

71係質疑你嘅論點，因為你冇理據嘅。所以49唔成立

你反問唔係一個有理據嘅質疑嚟

你gather晒對方嘅一眾理據+邏輯分析之下，你用理據+邏輯分析去反駁，先叫有理據。但你#68 #71無咁做。所以你係無理據指我理據有問題

喂 你班弱智藍絲狗 玩唔起就咪撚玩啦 好撚柒阿 又要撩人地玩 以為屌人老母唔使代價?

有做，係你選擇性失明

唉幫下你pub 啦 魯班七號，呀唔係，係大英帝國先啱

會員 魯班七號 （#132525) = 被banned 會員大英帝國 （P牌）？？？

有？我選擇性失明？你又無畀理據老屈

pepe, 佢好似聲稱block咗你，我幫你copy一次

唉幫下你pub 啦 魯班七號，呀唔係，係大英帝國先啱

會員 魯班七號 （#132525) = 被banned 會員大英帝國 （P牌）？？？

你驗下腦啦弱智
屌你老母走入嚟吠
藍絲證據呢？
冇你死全家呀臭口狗

71你選擇性失明，這就是理據

玄狗 : 好撚惡阿又死全家 我有好多個家阿

語無倫次你真係要驗下腦

#71只係一個反問，反問唔係一個理據嚟。所以你係老屈我選擇性失明

條友之前係分化撚，扮自己係黃，依家露曬餡，就變詹狗二世

71係指出你冇俾理據證明係邊一集

撐玄狗都知咩事了

所以可以狙擊佢
不過你起佢底之後，你就知佢之前係一個真真正正嘅黃絲真漢子

係最近先係咁，可能佢依個ac 俾黑警攞咗，真人就......

#71你無畀理據證明點解要畀出理據證明邊一集，你已經係喺度loop問理據嘅理據

因為你嘅片係中國人香港人

so? 同"點解要畀出理據證明邊一集" 有乜關係?

因為你個PM可以係另一集，什至最後冇被訪問。

我只係指出有呢個可能性

"可以係另一集"? 有另一集有"高登+ Genzo" 嗎? 無喎, 所以你嘅反問係無理由

有另一集時，一定要提及高登G？法例規定？

咁你即係無證據去講有另一集啦, 咁點樣"可以係另一集" 呀? 你都無證據去講有另一集, 而家明顯無證據有另一集喎

我只係指出個可能性，就好似你當日都指出香港歸英嘅可能性

呢度你係偷換概念. 先唔講我當時有或無點講歸英

歸英係將來唔知會唔會發生嘅事, 有無片係8年前左右嘅事, 所以你呢個舉例, 係用將來偷換過去.所以你係無證據去講有另一集

過去又如何？大家可以坐時光機返去嗎？我依家指出左個可能性，如果你要話唯一嘅話，就要反證所有可能性

就係因為大家唔可以坐時光機返去, 所以你所講嘅可能性就無證據證明有機會存在

你#161 聲稱"果你要話唯一嘅話，就要反證所有可能性", 係犯咗"證明不存在" 呢個邏輯謬誤. 因為你呢度即係要證明"無第二集新聞透視有講Genzo"

理據？冇理據嘅話，我夠可以話因為冇時光機，所以你講嘅可能性就無證據證明有機會存在

邊個話新聞透視一定要講高登G？理據？
話唔埋最後冇訪問呢？邊個知？

我話"你所講嘅可能性就無證據證明有機會存在", 你問理據的話, 即係你犯咗"證明不存在" 呢個邏輯謬誤.

問題係高登Genzo 有證管會證明收到新聞透視inquiry, 亦有新聞透視訪問片有人叫自己Genzo而同時條片有show 高登. 呢度已經係一個cross reference. 你要聲稱"話唔埋最後冇訪問"的話, 你就要證明兩者無關係. 但你無畀出任何理據證明

咁你唔好問我理據，我依家話因為冇時光機，所以你講嘅可能性就無證據證明有機會存在

高G只能證明收到inquiry，不能證明被訪問，因為條片冇話過片G係高G。

我話乜"可能性"? 我只係話"你所講嘅可能性就無證據證明有機會存在", 你問理據的話, 即係你犯咗"證明不存在" 呢個邏輯謬誤.

魯班七號仲spin 到好遠下喎

你呢度係對#46 所指出嘅by context 選擇性失明, 亦即係你又再次玩"語境去除"呢個邏輯謬誤去詭辯

我都只係話"你所講嘅可能性就無證據證明有機會存在"

佢根本只係不斷用"語境去除"呢個邏輯謬誤去詭辯
#46 #49 加埋, 我真係睇唔到點解證明唔到

我話乜"可能性"? 我時邊度講過乜"可能性"? 我只係話"你所講嘅可能性就無證據證明有機會存在", 你問理據的話, 即係你犯咗"證明不存在" 呢個邏輯謬誤.

香港傳媒講開嘅英籍係講bc，你咪一樣玩語除去包括埋bno

魯班七號 你spin夠未呀

我依家唔問理據，我依家只係話"你所講嘅可能性就無證據證明有機會存在"

對住G狗係要咁玩，乜你覺得源仔有冒認識G痴？

對住G狗係要咁玩，乜你覺得源仔有冒認識G狗？

你又轉移視線, 第一, 幾時邊度咁講過? 第二, 呢個講法應該係同英國國籍法有衝突. 第三, 呢度你係講緊一啲同本post topic 無關嘅轉移視線.
第四, 呢度你係用緊"你也一樣"謬誤去詭辯

我如果無講咩"可能性" 的話, 你咁講就係打稻草人

我只係話"你所講嘅可能性就無證據證明有機會存在", 你問理據的話, 即係你犯咗"證明不存在" 呢個邏輯謬誤.

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

條友係咁用語境去除同選擇性失明左spin 右spin

香港歸英個post

#178已更正，我依家唔問理據，我依家只係話"你所講嘅可能性就無證據證明有機會存在"

第一, reply # 又無, 你講乜都得. 第二, 呢個講法應該係同英國國籍法有衝突. 第三, 呢度你係講緊一啲同本post topic 無關嘅轉移視線.

你#178 係無畀理據去反證我已經畀出嘅理據

唔緊要，我依家話英籍唔包bno，你唔好反對呀

我睇唔到你#178點樣可以得出""你所講嘅可能性就無證據證明有機會存在"

你182都無畀理據去反證我已經畀出嘅理據

第一, 呢度你係講緊一啲同本post topic 無關嘅轉移視線.
第二, 呢個講法應該係同英國國籍法有衝突, 所以你用by context 係有問題. 因為你個聲稱嘅by context 係violate 咗法律上嘅定義

英國保守黨旗下政治團體Moggmentum表態支持香港歸英

#347

記住，bno撚係冇英籍

#182 要畀理據? 你又用"證明不存在"呢個邏輯謬誤

你#194 聲稱"bno撚係冇英籍" 你係用by context 去偷換英國國籍法嘅法律定義

仲有#194 呢度你係講緊一啲同本post topic 無關嘅轉移視線.

#178 要畀理據? 你又用"證明不存在"呢個邏輯謬誤

咁你係犯左語景去除，因為個語景係唔包bno

因為我#46 #49 已畀出理據,但你無畀出理據加邏輯推論去反證. 所以我無用""證明不存在"呢個邏輯謬誤, 呢度你係老屈

呢度你你老屈我犯左語景去除, 因為你係語景去偷換法律定義

食屎啦 大英魯

條Jer仔露曬出嚟啦

魯班七號 #132525 你喺 () #139, ()#21 , #48, #52 都唔畀出理據，喺你未畀出以上所指出應畀而未畀出嘅理據之前，你要人喺 () #139 後任何時間答你任何問題，你都係雙重標準

香港嘅語景就係有時唔講法律定義。例如，按法律定義，香港人係中國人，但有時大家唔講法律定義，話香港人唔係中國人

68，71，154，157，165，169已反駁#46 #49 ，但你無畀出理據加邏輯推論去反證. 所以我無用""證明不存在"呢個邏輯謬誤, 呢度你係老屈

你呢個又再次偷換概念。話香港人唔係中國人個原因係因為中國無經香港人公投同意而佔有香港主權，由呢個角度去睇，中國@香港係非法。所以你#207嘅例子，係無視呢個講法背後嘅語境，去偷換“香港個語境有時唔講法律定義”

你轉移完視線未？BNO係點，同本topic毫無關係

68，71，154，157，165，169你無畀出理據加邏輯推論去反證

我只需反駁個疑點，疑點利益歸被告，被告無需自證清白

係你話要講法律定義，根據中國法，香港人係中國人

而根據語景，香港人有時唔係中國人，有時係

#68 你無正面回應過#46 by context 呢點
#71 你只係一個反問, 反問並非理據, 所以你聲稱"你無畀出理據加邏輯推論去反證" 係錯. 你無畀理據證明任何嘢的話, 就無嘢需要反證

#154 你嘅所謂可能性, #162 我已畀出理據反駁你"因為大家唔可以坐時光機返去, 所以你所講嘅可能性就無證據證明有機會存在", 因為過咗去, 而根本搵唔到你聲稱嘅可能性存在, 即係無證據存在.

#157 你只係一個反問, 反問並非理據, 所以你聲稱"你無畀出理據加邏輯推論去反證" 係錯. 你無畀理據證明任何嘢的話, 就無嘢需要反證

#165 你係用將來偷換過去. 有邏輯謬誤嘅statement 唔可能係valid 理據

#169 你係用咗"語境去除"呢個邏輯謬誤去詭辯. 有邏輯謬誤嘅statement 唔可能係valid 理據

問題係你根本反駁唔到
#68 你無正面回應過#46 by context 呢點
#71 你只係一個反問, 反問並非理據, 所以你聲稱"你無畀出理據加邏輯推論去反證" 係錯. 你無畀理據證明任何嘢的話, 就無嘢需要反證

#154 你嘅所謂可能性, #162 我已畀出理據反駁你"因為大家唔可以坐時光機返去, 所以你所講嘅可能性就無證據證明有機會存在", 因為過咗去, 而根本搵唔到你聲稱嘅可能性存在, 即係無證據存在.

#157 你只係一個反問, 反問並非理據, 所以你聲稱"你無畀出理據加邏輯推論去反證" 係錯. 你無畀理據證明任何嘢的話, 就無嘢需要反證

#165 你係用將來偷換過去. 有邏輯謬誤嘅statement 唔可能係valid 理據

#169 你係用咗"語境去除"呢個邏輯謬誤去詭辯. 有邏輯謬誤嘅statement 唔可能係valid 理據

你呢度係類比錯誤. 因為英國之於香港, 而家已經無咗統治問題. 但中國有.
你呢度你係用類比錯誤去詭辯

仲有, 你要用語境去質問我的話, 咁你68，71，154，157，165，169全部都係雙重標準

中國都冇統治問題

呢度你即係對#209 選擇性失明.

你錯啦，掉返轉，係你去證明高G有接受訪問，收到PM唔代表一定接受訪問，可以係最終tvb唔想訪問你

非法，犯左咩法？你要指出

收到PM, 片都出埋, 點樣可能"收到PM唔代表一定接受訪問，可以係最終tvb唔想訪問你"? 理據? 你話有可能就有可能? 呢件事係過去式, 唔係將來式

#209 已經講晒, 你又選擇性失明死loop 住問

#219 你係對#1 #2 #46 #49 選擇性失明, 並且無畀出理據加邏輯推論去反證

係你話片都出埋。條片冇話過片g=高g，係你老屈

你又死loop 對 #46 同 #49 嘅語境去除. 你#194 要用語境去質問我, 但同時你又對對 #46 同 #49 用語境去除. 呢度你係雙重標準

仲有, "香港人唔係中國人" 你要講語境的話, 可以係講緊一個"反中國理念" 嘅宣示. 中國佔領緊香港, 對講"香港人唔係中國人"嘅人而言係事實.

所以你用"有時大家唔講法律定義，話香港人唔係中國人" 去作為 "BNO 唔係英籍, 係語境問題", 係類比錯誤.

咁大家都唔好俾理據吧

講語景嘅話，英籍=/=bno

46, 49個語景冇講到高G=片g，係你老屈

魯班七號仲係不斷用緊選擇性失明, two wrong make a right, 語境去除去詭辯, 用詭辯嚟所謂反駁我畀出嘅理據

我有畀, 係你無

你用"有時大家唔講法律定義，話香港人唔係中國人" 去作為 "BNO 唔係英籍, 係語境問題", 係類比錯誤.

#46 同 #49 無講? 你又選擇性失明. 我post 多次.

你無用理據同邏輯分析去解釋"電腦show高登唔代表片中Genzo=高登Genzo" 而且片中係自稱Genzo, 片中亦有開高登. 如果片中人係假冒高登Genzo的話, 咁高登Genzo 點解唔出聲? 高登Genzo 有搞香港旗, 片中Genzo 又有搞香港旗, 你又要點解釋? 你完全無理清我所畀嘅理據之間嘅關係, 就無理據老屈"高登Genzo=片中Genzo"證明唔到

片中自稱得Genzo, 又show 高登. 片中成個context 已經係表示佢係用高登叫Genzo 搞香港旗. 如果真係被冒認, 咁都唔出聲, 邊忽合理? 你都係無理據去解釋

理據已post,如果你要聲稱"高登Genzo=片中Genzo" 有問題的話, 你就需要以理據同排出當中邏輯關係, 去做反證, 但你無.

片中自稱得Genzo, 又show 高登. 片中成個context 係唔表示佢係高G，因為高登呢個畫面任何人都開得，除非片G係開高G嘅高登ac就唔同講法，因為高G個ac只有佢本人開到

Copy & paste 大法重現

魯班七號 #132525 你喺 () #139, ()#21 , #48, #52 都唔畀出理據，喺你未畀出以上所指出應畀而未畀出嘅理據之前，你要人喺 () #139 後任何時間答你任何問題，你都係雙重標準

我無畀理據? 邊度? 你呢度係無理據老屈

#236 你又用選擇性失明死loop.
"片中成個context 係唔表示佢係高G，因為高登呢個畫面任何人都開得", 呢度係又係對 #46 選擇性失明. 片中係自稱Genzo, 片中亦有開高登. 如果片中人係假冒高登Genzo的話, 咁高登Genzo 點解唔出聲? 高登Genzo 有搞香港旗, 片中Genzo 又有搞香港旗, 你又要點解釋? 你完全無理清我所畀嘅理據之間嘅關係, 就無理據老屈"高登Genzo=片中Genzo"證明唔到

條友係咁選擇性失明之後copy and paste

開高登畫面唔等如冒認，話自己係高G先係冒認
我話我係李嘉誠唔叫冒認，但如果我話我係長和系嘅李嘉誠就叫冒認

已經俾左，係你選擇性失明。最近嘅理據喺上面

by context 唔等如冒認? 理據?

李嘉誠呢個例子你又玩類比錯誤. 你個例子無咗"自稱李嘉誠並同時show 一啲同長和有關嘅嘢出嚟"

上面邊度? 你指唔出就即係無理據聲稱畀咗理據
我全部都有畀post number, 但你無

片G開高G個ac，咪叫by context冒認law

我所有嘅發言都有俾理據，你用追故模式就會易睇到

你只係指出咗其中一種可能性. 但你無理據去否定我講嘅嘢嘅存在

即係你無畀理據. 一早已經搵到你邊度無畀理據. 你#246 聲稱"所有嘅發言都有俾理據" 係講大話

魯班七號 #132525 你喺 () #139, ()#21 , #48, #52 都唔畀出理據，喺你未畀出以上所指出應畀而未畀出嘅理據之前，你要人喺 () #139 後任何時間答你任何問題，你都係雙重標準

我冇否定你講野，我只係指出我個可能性，但你一口咬定你個可性性係唯一的話，就要反證我嘅可能性，否則我都可以一口咬定我個可能性係為一

咁係你選擇性失明同老屈

佢出埋一招佢聲稱嘅「以其人之道 還屌其人之閪」不斷copy & paste你嘅論點反駁埋你

錯, 因為你係需要畀緊理據反證我#1 #2 #46 #49 嘅理據, 所以你講嘅所謂"可能性" 就算存在, 都反證唔到我畀嘅理據.
所以你指"你一口咬定你個可性性係唯一的話，就要反證我嘅可能性", 係偷換緊概念, 因為我無指、亦無需指我講嘅可能性係唯一.

同樣道理，你講嘅所謂"可能性" 就算存在, 都反證唔到我畀嘅可能性.

你要聲稱我"選擇性失明同老屈" 的話, 你就需要指出你畀過嘅理據喺邊. 我全部都有畀post number, 但你無. 所以你係老屈我"選擇性失明同老屈".

魯班七號 #132525 你喺 () #139, ()#21 , #48, #52 都唔畀出理據，喺你未畀出以上所指出應畀而未畀出嘅理據之前，你要人喺 () #139 後任何時間答你任何問題，你都係雙重標準

我幾時需要反證你嘅可能性? 你打完稻草人未?

係, 佢成日都想用對方嘅招數嚟還拖, 但點知又用得差, 因為佢加入咗選擇性失明, 打稻草人, 語境去除去詭辯

你又用copy and paste 死loop

呢度你係打稻草人, 我無叫你"反證我嘅可能性".
我係叫你畀出理據同邏輯推論去反證我畀出嘅理據. 但你無. 所以你聲稱我嘅理據有問題, 就係老屈

同埋我真係唔明, 佢真係會覺得有人信佢講嘅嘢咩?
我拎出嚟嘅理據有問題? 佢無病呀?!

你嘅理據咪就係你嘅可能性law

你要否定我嘅理據, 你咪需要畀出理據同邏輯推論去反證我畀出嘅理據. 但你無. 所以你聲稱我嘅理據有問題, 就係老屈

反而佢就真係乜理據都無攞過出嚟啦

咪係囉. 條友成日想"以其人之道還自其人之身", 點知成日都自打咀巴

打完自己嘴巴唔服就不斷loop我真好難相信同討論落去

你都覺
條友都唔知係咪真係以為人哋睇唔到

你見到佢之前劣改「以其人之道 還治其人之身」變「以其人之道 還送其人之身」就知啦

惡撚過人大釋法源仔仲覺得無野發生過

同埋佢會拖到你覺得好煩所以放棄討論，然後佢會精神勝利法話佢撚贏咗你

同樣道理，你要否定我嘅理據, 你咪需要畀出理據同邏輯推論去反證我畀出嘅理據. 但你無. 所以你聲稱我嘅理據有問題, 就係老屈

而我嘅理據係，片G冇開高G ac，亦冇自認係高G，所以by context冇法證明片G=高G。基於疑點利益歸被告，源仔冇冒認認識連G

錯，我無需要否定你用“片G冇開高G ac”嘅理據，因為你呢個所謂理據，只係其中一種證明方法。你只用其中一種證明方法係否定唔到我嘅理據嘅可行性。

所以你用呢嘅“可能性”，係無可能得出“源仔冇冒認認識連G”呢個結論

無錯，所以唔可以被佢拖到覺得煩

大英帝國既拖延手法，點解同魯班七號咁似既？

Copy & paste 大法重出江湖

點呀魯班七號？唔敢蒲頭呀？

希望阿英哥仲認得我

條撚樣最興叫人舉證，然後人地舉完當睇唔當，最後宣佈自己贏左

阿魯班哥

呢度我相信佢會繼續蒲頭嘅, 呢個post 我就覺得佢未必喇

會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身？

你叫人又唔post link

會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身？

阿魯哥有自爆過有外國護照唔知係唔係BC 呢

佢係咪誤會，上連登同佢平時喺澳門玩微博時一樣要實名成日爆自己住邊貼passport做乜鳩

“實名與自爆”無法令你阿英哥更有說服力，CopyPaste同改wiki都係

成熟一點，阿大英帝國（魯班七號）

你老豆我同你講野，麻煩你爬一爬文

頂我都唔明爆自己有BC 有乜咁威

佢地支那人都有呢種習性

有三幾百蚊喺褲袋，就炫耀自己多有錢

俾人辱罵而又沒有理據辯駁時，就用本passport做擋箭牌; 彷彿這種自抬身價的行為，有助挽回劣勢似的。牠們支那同胞在人民日報中形容“魯班七號”這種行為叫挾洋自重。

講到有BC 好似係香港有特權咁根本係走路用嘅工具

「挾洋自重」依個term 用得好

走佬*

你老豆我同你講野，我今晚屌你老母呀

正常香港人都唔會晒外國passport，香港人持有美加澳紐EUpassort既，隨時三四十萬人用來做籌碼大人真係一蚊都唔值

魯柒（英狗）
今次要唔要改wiki嚟辯論呀

來了

copy paste又出現了
屌你老母等你成朝呀，支那豬

香港人隨時有人有幾個國籍

條撚樣一直mon住但谷住谷住

你唔否定片G冇開高G ac嘅理據的話，即係片g有可能唔等如高g，所以by context冇法證明片G=高G。基於疑點利益歸被告，源仔冇冒認認識連G

你聲稱“你唔否定片G冇開高G ac嘅理據的話，即係片g有可能唔等如高g”，理據？
你用“其中一種證明方法，點樣可以證明“by context冇法證明片G=高G”？你都無畀出兩者邏輯推論嘅理據。

所以你你無理據去指“基於疑點利益歸被告，源仔冇冒認認識連G”

證明方法唔止得一種，你要聲稱“源仔冇冒認認識連G”的話，你畀出幾多其他嘅證明方法都無用，你係要畀出合邏輯推論嘅理據去反證先否定到，但你無畀理據去反證我嘅理據

因為任何人都可以開高登畫面

呢啲叫以子之矛，攻子之盾
你講得鳩野，其他人唔講得？

我估佢唔洗改wiki嘅，佢而家不斷用“其中一個證明方法，用偷換概念咁老屈話我個方法證明唔到條片係我。但明明證明有好多方法，只要我個方法work就可以成立。佢就偷換到佢個方法work就屈係我個方法唔work

魯班七號＝大英帝國（p牌），其國藉confirm 係Copyandpastian

又改

你呢個reply即係又對#46 #49選擇性失明同斷章取義。
你根本無畀出邏輯推論去反證到 “高登Genzo 約8年前 收到 TVB新聞透視PM + 8年前有新聞透視片有個叫Genzo嘅人搞香港旗，並喺片中有用高登 + 高登係搵到Genzo有搞香港旗”呢三者互有關係嘅理據

無，未睇到有人改

無法証偽啊你，支那豬

推到阿七哥（大英）閪撞柒衝去改

你講到咁深，佢明唔明呀？

我對蠢撚總抱有一絲希望，期待阿七哥（大英）勇敢地面對我地既問題

等你表演

我誠心請求魯班七號解封pepe，讓大家一起快樂地討論。

將軍澳裔、持英國護照既Copyandpastian，簡直係五毛中既戰鬥機

Copyandpastian

將軍澳天晉位置險峻，有跳樓聖地之稱，日日玩跳樓機，狗都大膽d

西有墳場，南有堆填區

pepe兄你再激嬲佢，分分鐘發脾氣行上靈灰閣同個金塔自拍，以表達不滿

條友其後話自己老作話住將軍澳

Jimm 兄你功力勁好多

你up乜呀，支那閪。睇死你都係冇外國居留權，留喺香港做奴隸

我呢個reply 正正係反駁你46 49，係你選擇性失明。

你唔反證我嘅理據，點解我要反證你嘅理據？你叫我就要做？我叫你又唔做？on 9

支那七號真係唔識咩叫“証偽”

返你個天晉望墳場啦傻閪

人地指控你呢，支那豬

我地之前講“挾洋自重”果下你睇樓上

阿大英哥真係無第二招，俾人睇死晒

我夠指控你啦傻閪

又唔夠講

Copyandpastian

喂，你幾時有得選特首呀？吓？原來你冇投票權ga，咁你同奴隸有咩分別？

屌佢咪又係係香港做奴隸仲要淨係住將軍澳天晉3b又要恥笑多一次

你還緊拖定串緊人？
憑咩？

我屌，我將佢d留言send左去公司WhatsApp group

全部女笑到收唔到聲

我之前俾我條女睇d 留言，佢問我做乜惹咗條白卡佬

憑我有自由，你冇

媽呀
佢又用投票權嚟打飛機啦

來來去去果幾下

自由去華人永遠墳場定堆墳區？

支那豬

自由去選議員。你有冇呢？

支那閪

你好驚連呢個acc.都無埋咩？

唔再維護國家完整話殺香港人啦咩？

連登帳號生死存亡之秋，連你國尊嚴都唔需要而去扮香港人、扮抗爭者咩？

阿大英哥

佢又將連登玩成微博啦pepe

用bc用乜鳩投票扮蟹又俾你講中晒佢

人地多重間諜嚟， respect la

佢真係好驚無埋呢個acc

不如咁啦，一人貼張英治時嘅出世紙，你貼先，ok？

屌，有BC 有得投票巧威威呀

同詹狗咁，咪又一條好狗

怕什麼呢，送佢去同詹狗重逢啦

人生勝利組～魯班七號（大英帝國.ban ed）

褲袋插著bc passport，座擁全墳場景天晉3b單位一個，拿著手機駁咀維持中國國家尊嚴同連登acc安全

阿英哥一無所懼最多又俾人ban多個acc

仲可以隨時玩跳樓機

人生一大樂事，一世人只可以住一次

阿英哥又想等一陣，唔覆機然後又走出來自行宣佈勝利

唔好又俾人睇死晒

英哥真係人生勝利組長mon 連登

魯班七號 :我都想駁咀啊啊啊～但怕又俾人ban

隻獅子好似膠樣

#308咪有人講咗點解囉，乜你睇唔明呀？

佢仲未答到你#308

魯班七號:我copy and paste 咪即係答左囉，贏埋tim呀

佢而家珍惜acc.，唔敢露出原型同駁咀

魯班七號：矛事嘅，幻覺嚟㗎啫，嚇唔到我嘅

除咗同大英帝國 #306681 好似之外, 印象中同之前兩個已被banned 嘅accounts #93043, #296937 都好似.

我都講左點解呀，乜你睇唔明呀？

佢地係？

魯班七號:技術調整姐，唔係真block我既，唔會既唔會既我明明駁左咀我明明講贏左

都話你條柒頭有monpo

魯班七號：個天唔會咁對我㗎，我係好狗，個天唔會咁對我㗎㗎㗎！！

你講嘅點解人哋咪用#308 答咗你囉, 問題係你無答人#308 嘛

你夠冇答我問題啦

你地唔答我問題，就要我答你地問題？

一個印象中好似係叫"伊巴謙莫", 之後改咗名叫 Genzoo, 即係呢單
[疑似三毛搞事] 有人冒認其他會員

另一個就印象中好似叫"谷行條野"

邊度無答你乜問題? 咪用咗#308 嚟答你囉.

佢係五毛

會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身？

哦，咁我68，71都答左啦

我而家樓上樓下睇緊佢駁genzo咀

魯班七號（大英帝國）:我咪答左囉

咁撚樣駁斥人呢d只係叫空氣炮

如果感覺係無錯的話, 咁即係話佢已經死咗3個accounts 喇

空氣炮, 你形容得好抵死

睇怕佢之後會咁樣繼續玩落去，佢纏繞咗你幾耐？

打飛機打到打空炮咪就係依d 囉

用68、71去駁斥之後出現既308

mami呀我笑到頂唔順

印象中大概係2018 年中啦

Google 咗谷行條野嘅事跡

假設佢係打手，所有野都好合理，包括點解佢要為詹狗護航

可能詹狗都係打手嚟，唉算，舊事已往，唔洗再理詹狗

如果真係同一個人的話，咁佢已經追住嚟咬追咗兩年

純料好奇同八掛下，你地之間有乜恩恩怨怨要拖兩年要某人好執著先做到依d 野

英狗

我都想知有乜恩怨

最初只係我睇唔過眼佢用邏輯謬誤去詭辯，所以反駁佢。之後佢就追住我唔放

咁好明顯係因為佢小學雞唔服輸死要面

又或者可能係5毛要針對啲反5毛嘅人呢?

咁依個係佢嘅任務同目的，只不過佢同時意氣狙用事，小學雞死咬你唔放，兩者無衝突

意氣用事*

你#308 好似太強, 條友喺第二度都唔入嚟駁你

佢而家喺另一個po扮分化撚

源仔做得好過佢好多

死大劣仔今日玩copy and paste

但始終都係覺得佢扮中立但明偏幫

立場唔同已經好明顯，黃嘅話唔會咁諗，佢變相推翻自己係黃嘅立場，太矛盾啦

除非佢一開始話自己係中立撚，咁就難d 發現

係呀我中立到上年4月都有去遊行
你嗰陣仲係港豬咋

第一，我拎晒前文後理出嚟你都可以屈話對號入坐的話，你張相點知係邊度搵返嚟就話係你？
第二，“你嗰陣仲係港豬”，理據？又屈得就屈。

係啦張相伯母俾我嘅
得未？

無證據就係無證據啦

都算，你#407咁講得，即係四個月前有去遊行已經唔叫港豬啦？

7年前我已經搞香港旗遊行啦，你嗰陣又喺邊呀？

佢依家係魯班佬緊喎genzo哥

大家拍爛擋幫手簽

[最後5小時] 湄公河聯署差 13000 人，入黎話你知點解呢個聯署好撚有用

魯班化

又偷換概念
雙重標準

10年前我喺五區公投投票，你嗰陣又喺邊呀？呀叔

你又無理據老屈，上面點樣偷換概念？點樣雙重標準？無理據即係你老屈

理據？畀唔出理據即係又鳩噏啦

我都有咁嘅感覺，感覺佢根本只係偏向魯班玄仔，根本唔似中立。魯班嘅雙重標準、詭辯又好似當睇唔到咁

你會發覺你同緊個弱智講嘢

理據？
你又屈
你又偷換概念
冇理據你只係xxxx

佢講嘅就係真理咁
你冇得challenge佢

事實佢係無理據. 佢無畀理據就無問題? 話覺得你偏幫佢, 無話錯你啦

勇者源仔 #204750 呢度() #232 都會問”證據呢”
但當其他人問理據時, 你#418 就話"理據？佢講嘅就係真理咁 你冇得challenge佢" 你問人證據就得, 人哋問理據就"佢講嘅就係真理咁 你冇得challenge佢", 雙重標準到你吖

覺得你弱智
就係偏幫佢
咁你真係弱智啦

佢有問題你就當睇唔到咁, 覺你偏幫, 係合理感覺

而你呢度人身攻擊, 你喺 ( ) #685 講過“自己衰嗰陣扮見唔到”, 咁你而家就真係” 自己衰嗰陣扮見唔到”

而且你係無正面回應過#409

問題係佢自己都係咁，你睇佢應你嘅方式越來越為無賴嶄就知

即如佢#418 #420, 都會畀人感覺"佢應你嘅方式越來越為無賴"
同佢自己講過嘅嘢抵觸, 雙重標準

佢係無回應過你嘅問題

食完回力鏢回唔到啩？

所以佢咪又深潛囉然後佢會開始話你係弱智or 其他人身攻擊

就好似當初佢話係癲狗咁因為佢講唔過你呀genzo 哥

同時佢會對扑扑絲nice d, 話佢唔似我地咁「癲」同「弱智」，令到扑扑絲願意同佢繼續無意義嘅所謂「理性」討論，最後佢會慢慢用佢嘅貌似合理嘅謬誤令我地減少對魯柒嘅on9行為嘅反感甚至同情，同tu quo fallacy 嘅原理一樣

真心佢幾高章下

最終完成埋分化嘅效果

if it is the case, 佢當人真係傻嘅？當人睇唔到佢點雙重標準法？

其實一開始幾有用，因為只有受害人先會知佢做緊d乜，同時所以人會繼續討論而忽略咗受害人所get 到嘅野，當局者迷

我都係諗咗一陣先get 到出嚟，因為太奇怪啦，佢一開始已經針對咗兔哥先，跟住係我，有曬次序，而且依d次序好合理。

所以你見到佢唔夠拗就會開始標籤你，甚至去block 你玩掩耳相反我地就唔會咁無恥咁隨意block人

呢個世界唔係樣樣野都證明到，例如你都承認你無法證明你有女

所以只能以其人之道，例如問佢攞遊行證據，佢實俾唔到，因為呢個世界唔係樣樣野都證明到

你又打稻草人, 我唔係話我"無法證明你有女", 而係因為一般人唔想拎自己女友出嚟, 所以唔想證明.
但我唔證明時, 我無assert anything. 但係#414 有assert. 所以你#414 你無理據鳩up

佢好鐘意用一d證明唔到or 無能力證明嘅野嚟spin

Oh! 你講呢句又刺稻草人
所以佢又唔洗俾證據了！

你又打稻草人. 你#432嘅例如, 我邊度有咁assert? 又有邊度喺你問時實俾唔到理據?

仲有, 你嘅"其人之道"根本一直都係雙重標準
魯班七號 #132525 你喺 () #139, ()#21 , #48, #52 都唔畀出理據，喺你未畀出以上所指出應畀而未畀出嘅理據之前，你要人喺 () #139 後任何時間答你任何問題，你都係雙重標準

幾時邊度無畀理據? 你咁唔係打稻草人係乜?

仲有#409 你仲未正面回應, 轉移完視線去他人身上未?
你自己打稻草人又當睇唔到. 你喺 ( ) #685 講過“自己衰嗰陣扮見唔到”, 咁你而家就真係 "自己衰嗰陣扮見唔到”

但魯班七號又會要問人理據, 自己又唔畀理據

魯班七號 #132525 你喺 () #139, ()#21 , #48, #52 都唔畀出理據，喺你未畀出以上所指出應畀而未畀出嘅理據之前，你要人喺 () #139 後任何時間答你任何問題，你都係雙重標準

我都有咁嘅感覺, 不斷對佢自己同佢暗撐嘅人嘅錯就當睇唔到. 係咁打稻草人、人身攻擊、轉移視線去他人身上、迴避問題去死撐

啱，其實佢扮得再似d，例如會話下他d同伴嘅人身攻擊，就會更加難知道佢係分身撚嘅身份

而佢無咁做到嘅話，佢就注定好快俾人拆穿

但你呢個講法, if it is the case, 對一啲本身又無或無乜人身攻擊, 又無或無乜雙重標準. 又或無乜無邏輯謬誤, 又或無乜詭辯嘅對手, 咁就會完全用唔著

依個就係中立同分化撚嘅分別啦

當然再高章d，佢可以先做中立，同意我地嘅諗法，然後再下一次分化，分化無可能咁短時間做到

所以佢想做分化係無可能一個post 就做到

老實講，中立同分化最初都係觀點與角度嘅問題，係有灰色地帶

係我係受害人嘅角度，我會潛意識佢係分化撚，而我一開始都有懷疑自己係咪意氣用事去屈人分化撚，但係佢之後嘅雙重標準已經出賣咗佢

如果佢識一開始兩邊都話曬做法官，就好似大口狗依d角色，一開始兩邊通食，同時之後佢可以為所欲為而我實注定收皮

所以大家真係要小心d

咁就大家唔好俾證據，連登吹水大會正式開始

#436 你無正面回應

咁我都唔想證明啦

我唔證明時, 我無assert anything. 但係#414 有assert. 所以你#414 你無理據鳩up

但你承認有啲人係唔想證明

so? 咁又點?
你唔想證明就唔好assert. 你assert 得就唔該畀出理據.
你#414 有assert. 所以你#414 你無理據鳩up

你要俾定義咩叫assert

仲有，你冇俾你遊行嘅證據，即係你又鳩up

點解要畀定義何為assert? 同時你問人問題時你都無畀terms 嘅定義, 你呢度要求定義, 就係雙重標準
你#451 又要求人畀定義何為assert, 但 ( ) #922你又叫人assert, 即係你根本無需定義啦

"遊行嘅證據", 首先你要明確指出我邊度assert 啲乜先. 如果你連講都講唔出, 你根本連我有無assert 都證明唔到, 咁你即係無理據去老屈人鳩up

你要咩定義？

你要人畀定義, 唔係我

佢已經自打嘴巴好多啦我睇見都覺得煩

同感. 但又要當睇唔到自己有幾自打咀巴喎

佢永遠唔識反省同改正
頂，搞到我地好似幫人教仔咁

你拎香港旗遊行嘅證據呢？冇你就係鳩up

之後勇者源仔 #204750又伯好似睇唔到魯班七號有咩問題咁架喎

我幾時邊度聲稱我"拎香港旗遊行"? 理據
你呢度連我邊度assert 啲乜都無講得出, 所以你呢度係老屈我"鳩up"

乜都睇唔到，乜都聽唔到

理據？畀唔出理據即係又鳩噏啦

定係你想講，你只係搞遊行，唔係參與遊行？

#2 已經有高登link 同cap圖 嘅理據. 你聲稱我"畀唔出理據" , 係你選擇性失明

但證明唔到有參與遊行

我無assert 過, 做乜要證明? 所以你係用一樣我無assert 過嘅事, 去老屈我鳩up

你搞遊行je，又唔係去遊行，港豬就港豬啦

你又係用類似呢樣去轉移視線去他人身上

"你用"你係毒撚, 無女" 去做人身攻擊
你咁講根本係濫用"證明不存在"謬誤.
因為你話人無女係唔需要證明, 但如果萬一你話有, 就你需要證明. 問題係, 邊個會將自己女友搬上網? 你咁講, 係可以相信你係利用緊呢個特性去做人身攻擊"

遊行嘅性質, 就係唔同意政府, 唔想將現實同網上身份扯上關係, 係正常做法嚟. 因為你話人無去遊行係唔需要證明, 但人哋話有去遊行係需要證明. 問題係, 網上保障自己現實身分係唔少人會做嘅事. 你咁講, 係可以相信你係利用緊呢個特性去人身攻擊人係港豬

我講事實je，你咁不滿咪反抗law。呀屌，唔得wor，犯法ga wor

你又利用"證明不存在" 嘅特性, 呢次你就用嚟打稻草人.

救命呀屌佢老味，笑撚死我啦詹狗係點嘅水平，佢d狗就係同樣水平

唔緊要啦，你咁想做守法奴隸，咪繼續做law，唔怪得黑警咁惡，原來係因為你地老閪都要和平，咁唔恰你恰邊個？

條友係咁利用啲人唔想現真身呢個特點, 係咁人身攻擊或打稻草人

你又利用"證明不存在" 嘅特性, 去人身攻擊人"想做守法奴隸"

遊行嘅性質, 就係唔同意政府, 唔想將現實同網上身份扯上關係, 係正常做法嚟. 因為你話人無去遊行係唔需要證明, 但人哋話有去遊行係需要證明. 問題係, 網上保障自己現實身分係唔少人會做嘅事. even做咗都唔會同人講自己做咗. 你咁講, 係可以相信你係利用緊呢個特性去人身攻擊人

佢係想用一d 證明唔到嘅野or 無能力證明嘅野 去嚇退我地

踢爆佢呢個手法就得啦

係有理由相信條友根本想害出手做嘢嘅人. 又引人證明自己真身, () #878, #879, #885, #892 又鼓吹人用武力但又唔見佢自己做.

咪乜柒都放上連登啦
你以為自己真係好出名咩

源仔都係

幾時邊個以為自己好出名？路人甲就等如可以冒充認識？

舊登圖黎，lihkg好耐冇見過

佢話識G狗ja wor，你做乜自認係狗？

你見樓主成36歲都係毒撚，就知佢on 9 9 ga啦

我又話要時代革命？

你自己都屌人傻仔，屌返你好正常

估唔到隻魯柒又返嚟依度

人身攻擊你同佢都會做，上文下理by context係就可以作出指控

By context冇話識你wor，係你自己自認係狗，咁冇人幫到你

我講緊嘅係兩個人喎
一個係我個fd G狗
一個係你(Genzo)
你對號人座我吹你唔漲
你亦唔好再曲解我意思

利申 G狗死全家

我無人身攻擊你，但你又人身攻擊我，呢度你又雙重標準

咁你就唔應該鼓吹他人用武力

我已聲稱收回我呢個言論，你繼續人身攻擊已經係雙重標準

你要話無，你就先需要正面回應#308

你無正面回應過上文下理你應緊咩post呢點

by the way 死撐真係令人覺得好核突

我講咩我自己最清楚啦
你屈人唔洗本實屈㗎
唔知邊個肉酸呢

正式「魯班化」

屈？你畀晒理據同邏輯推論去反證我已畀出嘅理據同邏輯推論先囉，你回嘅post就證明咗係講緊Genzo, 而你又係會人身攻擊嘅. by context你就係咁講緊。你無理無據就聲稱我老屈，你咁做就真係老屈喇

無畀理據，死撐出現鳥

唔需要啦，我地踢爆咗佢依條友玩分化囉，仲洗扮咩

我一直講緊G狗
係你拉到你自己度
你唔係對號入座係咩
咪柒啦

你又再次無畀理據聲稱
你畀晒理據同邏輯推論去反證我已畀出嘅理據同邏輯推論先囉，你回嘅post就證明咗係講緊Genzo, 而你又係會人身攻擊嘅. by context你就係咁講緊。

而家似乎連源仔都開始玩唔畀理據死loop

咁你有咩留返拜山同連仔講啦
On9仔

所以點解我主張唔可以由得啲疑似有問題嘅會員唔理，主張要反駁。因為如果個疑似有問題嘅會員真係有問題的話，咁透過反駁，就有機會現形。
如果個疑似有問題嘅會員原來無問題的話，咁反駁完都會睇得出佢無問題

佢依家都無野好輸，好多人都知佢係乜料，包括cc tai 嘅手足

你啱

即係你無理據啦

癲狗一隻

點解一定要？理據？

你夠冇正面回應源仔嘅朋友係咪唔可以叫G狗啦

因為#308係指出你嘅所謂反駁嘅問題。你唔正面回應的話，就無法指我畀嘅理據有問題

又玩語境去除

咁都可以開post

連仔話：如用戶發現疑似網絡打手或其他任何違反使用條款情況，請使用「舉報功能」向我們反映

佢都冇冒充任何人
佢午返自己但聲稱識你算唔算係違反

以虛偽不實的方式陳述或謊稱與任何人或機構之關係。

咁你要定義何為語境去除。否則你就係冇理據鳩up

On 9仔係咁，所以解釋左樓主點解成36歲都仲係毒撚

語境去除（contextomy），又稱斷章取義、脫離語境的引用（quoting out of context）、引言探勘（quote mining），是把原論述的語境去除，據此建立推論。然而，去除語境後，原論述的意義往往已被扭曲，因而這樣的論證無效

語境包括了上下文及談話時間、談話地點、談話情景、談話對象、談話前提等多種要素

我無人身攻擊過你，但你呢度人身攻擊我，你已經違反你嘅“以其人之道”，你已經係雙重標準

咁你要定義何為語境，否則你就係冇理據鳩up

已經講埋，你又選擇性失明喺度loop住問

你人身攻擊其他人，即係你覺得人身攻擊冇問題

我已收回該言論，你喺我收回言論之後再人身攻擊就必定係雙重標準

幾時收回？證據？冇證據即係鳩up

錯，如果你係支持尊重別人的話，邏輯上就唔可以發表人身攻擊嘅言論，因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。
你要容許支持人身攻擊的話的話，邏輯上咁你即係唔尊重別人。你都唔尊重別人，咁你憑乜有尊嚴？

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（7）

41

錯，如果你係支持尊重別人的話，邏輯上就唔可以發表人身攻擊嘅言論，因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。
你要容許支持人身攻擊的話，邏輯上咁你即係唔尊重別人。你都唔尊重別人，咁你憑乜有尊嚴？

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（7）

41

有好多五毛入嚟呀，值啦巴打

收皮啦魯柒，柒撚到閪咁

基於你() #153 嘅"以其人之道", 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

你呢度對我已收回該言論選擇性失明
你有無逐一收回所有對我嘅人身攻擊? 無

條友又玩選擇性失明加雙重標準

道歉呢？屌完人唔撚洗道歉ga？

佢連收回都唔收回, 點解我要道歉?
你亦連收回都無收回, 點解我要道歉?
你為你所有邏輯謬誤雙重標準人身攻擊選擇性失明道歉未?
你連承認都未

佢纏咗你成日啦，佢無野做㗎咩

唔道歉即係你覺得你自己冇錯！即係你覺得可以人身攻擊，咁我就屌你老母啦，抵你成36歲仲做毒撚

呢度你係偷換概念. 道歉係基於受傷次數或程度, 你同佢對我嘅人身攻擊次數多咁多, 點解係我要道歉而你哋唔道歉不特止,仲要連收回都無?

你畀唔出理據的話, 你繼續人身攻擊就必定係雙重標準

可能人哋收錢上網呢? 邊個知?

咁佢今日收錢應該收得幾爽下

佢對你人身攻擊？理據，冇理據你又鳩up了，即係你又人格分裂

() #576 “G狗” #872佢自認#870係人身攻擊. #901” 弱智狗”, #905 “弱智仔”

條友真係好...............
成日都想屈我無理據, 我成日都畀到佢, 印象中佢就幾乎次次都轉移視線

你屌人傻仔在先，人地屌返你好正常，先撩者賤

佢為拗而拗，小學雞鬥氣

你又玩選擇性失明. () #529 已搵出我曾聲音收回該言論,但你又選擇性失明再loop "你屌人傻仔在先，人地屌返你好正常"

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

條友又選擇性失明, () #529 係咁當睇唔到

每次都係啦，佢一開始from the very beginning 都係咁，唔係點認得出佢係「佢」

先原來收回就當冇事發生

G狗冚家剷（因為死全家是P狗專用的）

******收回言論******

我又再講多次先：G狗冚家剷

不過今次唔收回住

心情好d先收回

嗱，唔係講你呀，我唔識你㗎，我講緊G狗咋，千祈唔好對號入座

你講開小學雞, 又有一件玩緊啲小學雞玩意

"收回就當冇事發生" 係你嘅講法.
我係講緊我收回之後佢仲人身攻擊, 加上佢() #153 嘅"以其人之道", 佢咁做係雙重標準. 你咪當睇唔到佢嘅問題囉

咁既然你都唔認同收回就當冇事發生

咁你唔可以怪佢屌你 “屌人傻仔在先”

我乜都無講過, 但你無中生有地聲稱"先原來收回就當冇事發生/既然你都唔認同收回就當冇事發生", 你就係打稻草人.

所以任何基於你打稻草人之後得出嘅推論, 都係invalid 嘅
草人論證（英語：straw man）或稻草人謬誤、攻擊稻草人、刺稻草人、打稻草人是曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式

而且even "係唔係收回就當冇事發生" 都好. 你呢度以此嚟話我"怪佢屌你", 你係繼續對佢雙重標準呢點選擇性失明. 我係話緊佢雙重標準, 你轉移完視線未?

做咩心情咁好入嚟撚狗

臨瞓前悶悶地不過唔玩lu 瞓先

勇者源仔 #204750 () #157 講過 “寬己嚴人 懶得理佢”, ( ) #685 又講過“自己衰嗰陣扮見唔到”,
唔知點解"記得唔好手動呼吸 #31359" 同 "魯班七號 #132525" 嘅問題, 你又好似扮睇唔到咁嘅呵?

你冇道歉，即係唔覺得自己有錯。即係你係支持尊重別人的話，邏輯上就唔可以發表人身攻擊嘅言論，因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。
你要容許支持人身攻擊的話，邏輯上咁你即係唔尊重別人。你都唔尊重別人，咁你憑乜有尊嚴？

咁你係咪屌人在先先？😏

條G狗俾我發現佢雙重標準、人格分裂！佢依家俾我撚到不知所措

推下先

名人又如何？理據？冇理據就係鳩up，咁你即係又人格分裂

你又再選擇性失明之後copy and paste 死loop
#537 #546 我已經回應過

如果你要問呢個問題的話, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準

雙重標準人格分裂? 你又選擇性失明之後老屈
#537 #546 我已經回應過, 但你係無正面回應過我#537 #546 嘅論點

問你係咪屌人在先先呀

要畀理據嘅理據? 理據? 你一直問落去, 咁你咪唔洗正面回應問題?

魯柒幫手推post，正

係又點唔係又點?
() #908魯班七號 #132525你聲稱 “唔需要回應你。因為你都冇答我問題” 魯班七號 #132525 你喺 () #139, ()#21 , #48, #52 都唔畀出理據，喺你未畀出以上所指出應畀而未畀出嘅理據之前，你要人喺 () #139 後任何時間答你任何問題，你都係雙重標準

條友又玩紅色大字選擇性失明死loop

係咪抵屌law，撩人者賤

你呢度係對#569 選擇性失明嘅copy and paste 死loop

條友開始用copy and paste 洗版, 似乎可以report 鳥

"撩人者賤"係要先被撩, 你先有正當性去還拖. 基於你() #153 嘅"以其人之道", 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

支那賤種係咪唔夠膽出黎俾我屌，要縮入老母個臭閪度？

即係你同意源仔可以屌你啦

同大英帝國一鳩樣

如果唔出現就叫"要縮入老母個臭閪度" 的話, 下面個post 你無入, 你就要承認你係"要縮入老母個臭閪度", 否則你就係雙重標準

會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身？

快report，唔好吹。就好似日日講時代革命，但又唔去反抗

支那七號

金句👆🏻

以後大家唔洗俾理據了

你又偷換概念, 我以收返該言論. 基於你() #153 嘅"以其人之道", 佢無收返的話, 我係連收返都唔需要, 所以你叫我道歉, 你已經係雙重標準

你話源仔冒認識你ma，你咪要俾理據law。你裂解釋兩個case有咩分別，否則你就係雙重標準、人格分裂

有冇向源仔道歉？

正

Jimmm 哥真係撚狗前輩

你係連第一個應該畀嘅理據都無畀, 我唔係問你理據嘅理據, 你偷換完概念未?

#1 #2 #46 #49 已經畀晒理據, 你又再選擇性失明之後死loop
你無畀理據同合邏輯推論嘅反駁出嚟. 但已有人用#308 指出你嘅反駁有咩錯

其實一開始係佢地要俾理據，但係佢地無

你#590 係對#586 選擇性失明之後嘅死loop

係應該佢地要俾理據*

無錯, 條友迴避Jimm兄嘅#308 到而家

如果唔出現就叫"要縮入老母個臭閪度" 的話, 下面個post 你無入, 你就要承認你係"要縮入老母個臭閪度", 否則你就係雙重標準

會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身？

魯班七號你認你"縮入老母個臭閪度"未?

即係冇道歉啦，咁就抵屌啦

條友理虧呀，虧撚過詹狗

我已收返該言論. 基於你() #153 嘅"以其人之道", 佢無收返的話, 我係連收返都唔需要, 所以你叫我道歉, 你已經係雙重標準

魯班七號你認你"縮入老母個臭閪度"未?

撩人者賤就要道歉啦

魯柒，縮入你老母個臭閪度啦

叫佢老母收返佢入個閪入面啦
生咗個弱智廢柴出嚟

理據? 你完全無畀理據去反駁#605
我已收返該言論. 基於你() #153 嘅"以其人之道", 佢無收返的話, 我係連收返都唔需要, 所以你叫我道歉, 你已經係雙重標準

講緊邊個
心照啦

又人身攻擊? 你喺 ( ) #685 講過“自己衰嗰陣扮見唔到”, 咁你而家就真係” 自己衰嗰陣扮見唔到”, 雙重標準完未?

wow 分化撚又做野

話你咩
又衝出嚟領獎

魯柒，乖乖地收皮啦分身撚

你轉移完視線未? 得"話我" 先算人身攻擊? 錯咗仲死撐

Jimmm哥好勁

人身攻擊關你事㗎？
你邊位

追佢呢樣就啱:

如果唔出現就叫"要縮入老母個臭閪度" 的話, 下面個post 你無入, 你就要承認你係"要縮入老母個臭閪度", 否則你就係雙重標準

會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身？

你有問題就任何人都可以指出.

正攻法

佢乜柒都唔會講

好撚驚
屌你老母先

你雙重標準就係人都可以指出, 有理有據咪得. 你估係你

你喺 ( ) #685 講過“自己衰嗰陣扮見唔到”, 咁你而家就真係” 自己衰嗰陣扮見唔到”, 你對人人身攻擊, 就係雙重標準

源仔d反應好撚正

源仔呢啲咪叫“自己衰嗰陣扮見唔到”, "寬己嚴人" 囉

勇者源仔 #204750 () #157 講過 “寬己嚴人 懶得理佢”, ( ) #685 講過“自己衰嗰陣扮見唔到”, 而家咪食回力鏢囉

你未正面回應#581

正宗嘅偽善呀

你係()入面人身攻擊過我
你對人人身攻擊就得
人哋就唔得
就係雙重標準

君子劍，偽君子

源仔，你一開波就話我係癲狗，人身攻擊呀，我攻擊你就唔得

偽善

我已於 二字. 你有逐一為你所有人身攻勢收返晒未? 未. 所以我無雙重標準, 但你有

好一個自打嘴巴呀源仔，我知你睇到㗎

分化撚變偽善撚
仲有進化到去邊呀源仔

食你老母個回力鏢
邊個人身攻擊先㗎
講啦柒頭
你識專重人咩

收返你個句癲狗先啦源仔，講乜春都無用

你咪柒啦
收你老母閪
一言九鼎聽過未呀懦夫

好明顯, 我就已經喺呢度聲明收返我嘅人身攻擊( ), 但佢就當睇唔到又loop 多次, 應該係用two wrong make a right 去cover 佢嘅雙重標準啦, 我就收返喇. 但佢仲死撐緊喎

我已於 聲明收返該句當中"傻仔" 二字. 你有逐一為你所有人身攻勢收返晒未? 未. 所以我無雙重標準, 但你有

咁你喺 ( ) #685 講過“自己衰嗰陣扮見唔到”, 咁你而家就真係” 自己衰嗰陣扮見唔到”, 你對人人身攻擊, 就係雙重標準

一句? 好很多句喎

強姦完人
收返條撚出嚟
可以當冇事發生過

佢地好鐘意咁做，但係如果睇返先後次序，佢地肯定理虧得無地自容

咁你report我
開po公審我囉
巧ganggang牙

數出黎，否則你就係鳩up

可能佢當其他人睇唔到呢

我都聽唔少啦，齋依個post, 佢講嘅人身攻擊多我唔知幾多倍啦

九唔搭八
你啲論證邊個教你㗎

勇者源仔 #204750 () #157 講過 “寬己嚴人 懶得理佢”, ( ) #685 講過“自己衰嗰陣扮見唔到”, 而家咪食回力鏢囉

我成個post 反翻轉同佢逐樣計都得呀

真

佢同你講屌你老母，佢一開始話我係癲狗

岩呀，日本撩美帝在先，就唔好怨人dump原子彈

又轉移視線去人哋身上呀? 你幾時先逐一收返晒你所有人身攻擊呀?
寬己嚴人

你仲未正面回應#581

如果唔出現就叫"要縮入老母個臭閪度" 的話, 下面個post 你無入, 你就要承認你係"要縮入老母個臭閪度", 否則你就係雙重標準

會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身？

係呀，魯柒，你惹我地先，唔好怨人呀

可惜日本嗰陣唔識收返啦
如果唔係都唔洗死咁多人

玩解密揭人瘡疤咁好玩，唔好怨人呀

咁屈我洗版呢？數出黎

駁唔到就轉移視線
笑撚死

數唔到就係屈

on9

分化撚，個個都知你係，你走唔甩㗎

見到有啲comment唔見咗
應該係p狗幫人含緊撚

勇者源仔 #204750 () #157 講過 “寬己嚴人 懶得理佢”, ( ) #685 講過“自己衰嗰陣扮見唔到”
你幾時先逐一收返晒你嘅人身攻擊?>

入嚟撚下佢幾正

你講你自己? 係呀
勇者源仔 #204750 () #157 講過 “寬己嚴人 懶得理佢”, ( ) #685 講過“自己衰嗰陣扮見唔到”
你幾時先逐一收返晒你嘅人身攻擊?

一個post 引到你隻狗出嚟，抵啦

我係呀
我認喎
吹咩
你轉移完視線未

sor 講錯

一個post 引到兩隻狗出嚟，抵啦

你問P狗、Jim狗law, 人地唔講野就話人笠水狗

我為我嚴重打錯字道歉

多謝你巴打

要比理據嘅理據嘅理據？

係囉魯柒，源仔唔夠人講就話人癲狗，點先

唔知乜春呼吸，你識乜八國語言呀

連登吹水大會正式開始

佢用問人"理據嘅理據"去偷換第一層嘅理據, 你覺得啱呀?>

連登仔聲稱自己識八國語言 dse 中英5** 仲識買起人全家

連登吹水大會正式開始

G狗人身攻擊、屈人係五毛嗰陣，咪又係轉移視線

G狗轉移視線就得，其他人就唔得，呢啲叫雙重標準、人格分裂

凡事都有理據

你仲未回應#646
唔需要答你住

偷換概念樣樣出齊喎對家

有冇link

想做一個奉公守法嘅連登仔

要撚佢有幾難
平時懶得理佢咋

一隻9upper, 一隻分身撚，一隻分化撚

邊個幾時邊度屈人係5毛? 你又無理據老屈
邊個幾時邊度人身攻擊時係單人身攻擊而無正面回應? 你又無理據老屈
邊個幾時邊度轉移視線? 你又無理據老屈

勇者源仔 #204750 () #157 講過 “寬己嚴人 懶得理佢”, ( ) #685 講過“自己衰嗰陣扮見唔到”
你幾時先逐一收返晒你嘅人身攻擊?

凡事? 咁你解釋吓咩係axiom?

佢撚識乜叫axiom 咩

點解要答你#646? 你的確你連收回言論都無.

咁你又quote?
又柒

人哋係點係人哋嘅事, 你唔正面回應你#581 嘅雙重標準係你問題

源仔柒到搵野兜啦，成個魯班七號二世咁

你幾時先逐一收返晒你所有人身攻擊呀?
寬己嚴人

要我解釋嘅理據？

連仔又話會ban 5毛? 點解仲咁多5毛?

#4901 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條傻閪copy & paste左幾百次，洗版洗到5001。佢洗版就得，其他人就唔得。佢真係雙重標準、人格分裂

#564 #572 喺我#35 已正面回應之下, 選擇性失明地死loop 你#30
#560 #526 喺我#530已正面回應之下, 選擇性失明地死loop
如果我無正面回應, 你追問都叫合理. 一個喺同post已經答咗嘅問題仲要copy and paste loop 住問. 話你洗版係合理.

即係洗左幾多次？你數唔出即係冇理據鳩up，咁你即係又人格分裂

Reported

An axiom or postulate is a statement that is taken to be true, to serve as a premise or starting point for further reasoning and arguments.

呢度同你話"凡事都有理據" 有conflict

#715 我已聲明"如果我無正面回應, 你追問都叫合理". 咁我邊忽"雙重標準、人格分裂"? 你又無理據老屈

咁你而家要求人哋比理據喎
要求人做嘢係咪好應該俾個充分嘅原因，

勇者源仔 #204750 冒認認識其他會員

#569 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

可以用返佢嘅金句屌返佢
要俾理據嘅理據？

list 晒邊度出嚟點解仲可以叫無理據?點解要數埋畀你睇? 理據?
即係你無理據地老屈人無理據鳩up, 老屈人人格分裂

你係咪唔明人地講乜呀唔知乜春呼吸

得閒就再report，賤兔留TG我都日日report

所以話咗畀你知,你話"凡事都有理據"係用axiom 有conflict 囉

即係你又對#595 選擇性失明

你仲未正面回應#581

你認咗你"要縮入老母個臭閪度"未?

咁你點證明你講嘅嘢係axiom?

可能人哋睇唔明咩叫axiom 呢? 你點知?

我係講緊你話"凡事都有理據" 有問題, 我幾時有話我講嘅嘢係axiom?
凡事都有理據? 咁你解釋吓咩係axiom?

我諗佢連乜係
self-evidently true
都唔知呀

719 726 731 畀晒啦喎，你選擇性失明完未？

點解會loop 到咁

呢啲都叫理據？由頭到尾都係你選擇性回覆

點解唔係理據？你無畀理據反證的話，你就係老屈

選擇性回覆？幾時邊度點樣選擇性回覆？你又無理據老屈

你老屈我無畀理據反證

我老屈？理據？你邊度有畀理據反證？
要人“證明不存在”係邏輯謬誤嚟

以後俾火星文佢睇得ga啦，之後佢叫你解釋時，你就屌佢唔識睇。佢黎黎去去都係用呢招

咁你要首先定義何為反證啦

源仔話佢有個朋友叫G狗，有咩問題？

高登任何人都開到，所以無法證明被訪者係高G。即係你又冇理據鳩up

"佢黎黎去去都係用呢招"?
邊個幾時邊度用過?

點解要定義一個term? 如果咁要定義到幾時先唔洗再定義? 理據? 咁axiom 又係乜?

你又用語境去除謬誤

你呢度又對人哋#308 選擇性失明之後死loop

魯班七號 ＃132525 你仲未正面回應#581

如果唔出現就叫"要縮入老母個臭閪度" 的話, 下面個post 你無入, 你就要承認你係"要縮入老母個臭閪度", 否則你就係雙重標準

會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身？

秒

比返真嘅Genzo我

仲有, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 我無問你term 嘅定義, 但你問我term 嘅定義, 呢度你又雙重標準喇.

佢可以證明佢係高登G狗，但無法證明係被CCTVB訪問嘅G狗。佢樣樣都話要理據，我睇吓佢今次點俾理據

要定義到幾時係令一個話題。你唔定義我就出招，到時你唔好問我xyz點解

你要聲稱無法證明的話，你就要正面回應#308先。但你無。所以你話無法證明係無理據

另一個話題？理據？你無理據叫人畀定義就得，人哋問你定義要畀到幾時就另一話題？呢度你雙重標準啦

基於你() #153 嘅"以其人之道", 我無問你term 嘅定義, 但你問我term 嘅定義, 呢度你又雙重標準喇.

佢連#308都答唔到都叫“秒”，即係連你都唔音識啦

高登畫面我都開到啦，咁代表咩？代表我係當年被訪問嘅Genzo？

魯班七號仲未正面回應#518

你呢度係對46 49入面畀嘅理據斷章取義

俾定義同源仔有咩關係？唔係另一個話題唔通係同一個話題？

邊個位斷章取義？你要具體指出

咁即係你叫人畀定義都係無關，即係你要人畀定義已經係雙重標準

46 49畀出嘅理據唔單係“畀出畫面”

而且你仲未正面回應308人哋指你嘅理據問題

魯班七號仲未正面回應#581

如果唔出現就叫"要縮入老母個臭閪度" 的話, 下面個post 你無入, 你就要承認你係"要縮入老母個臭閪度", 否則你就係雙重標準

會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身？

但既然俾出畫面任何人都做到，所以你講緊廢話

G狗仲未正面回應，點解顯示高登畫面就代表係高G。無他，因為佢根本係冇理據鳩up，所以佢係雙重標準、人格分裂

真 我哋講緊嗰隻36歲嘅豬狗賤畜 咁大個人女仔手都未拖過 日日打飛機

樓主衝出嚟認做咩啫

你又斷章取義，個理據係 46 49 入面加埋再邏輯推論出嚟。你抽一個出嚟講就係斷章取義

幾時邊度衝出嚟認？
又玩語境去除呢個邏輯謬誤去死撐

唔知乜春呼吸，你條ff 友，識八國語言都ff 出嚟，邊夠你嚟呀

我知你睇到依個comment 㗎

770已回應

你又斷章取義，個理據係 46 49 入面加埋再邏輯推論出嚟。你單抽一個出嚟講就係斷章取義

你話開高登畫面=高登已經係冇邏輯可言，所以46 49係冇邏輯推論，即係你又冇理據鳩up，即係你又雙重標準、人格分裂

去除左邊個語景，你要指出，否則你就係冇理據鳩up

開高登畫面=高登？你講緊乜？
個理據係 46 49 入面加埋再邏輯推論出嚟。就算你聲稱無邏輯推論都好，我先唔反駁住，你抽一個出嚟講就係已經斷章取義，即係你嘅反駁係invalid

pishhh

因為G狗fulfill曬呢啲requirement

你話開高登畫面=高G已經係冇邏輯可言，所以46 49係冇邏輯推論，即係你又冇理據鳩up，即係你又雙重標準、人格分裂

561 568 576

邊個？理據？

個理據係 46 49 入面加埋再邏輯推論出嚟。就算你聲稱無邏輯推論都好，我先唔反駁住，你抽一個出嚟講就係已經斷章取義，即係你嘅反駁係invalid

769邊度去除左TST嘅語景？

你係咁copy and paste做乜？

G狗

你係咁 copy and paste 做乜？

你又copy & paste做乜？

你又講緊乜？ 咩TST

理據？

G狗真係好撚低賤

你又講緊乜？ 咩反證

G狗咁撚on 9 9，抵佢成36歲都冇女

除咗玩疑似影射之外，講嘢可唔可以有少少理據？

佢講緊乜

喂 你講咩呀 咩影射啊

依家擺到明講緊G狗係人形垃圾社會廢物啦 邊撚到影射啊

去乜撚嘢除語境呀屌你

唔識唔好鳩噏啦 你係咪又想好似嗰隻P狗咁俾我教育下

G狗你仲未正面回應，點解顯示高登畫面就代表係高G。無他，因為你根本係冇理據鳩up，所以你係雙重標準、人格分裂

「G狗不如」

P狗又開始吠了，又追撚含

P狗，我屌你老母！

利申：睇你唔撚到

笑撚死，唔知乜春呼吸，你乜都唔識仲笑鳩人

八國語言，你邊撚到識呀

maricon de puta

樓G還樓G
G狗還G狗
兩種物種嚟
千祈唔好撈亂
所以樓G係「G狗不如」

記住呀，叻嘅就唔好Google 呀on9仔

773 已正面回應，你又選擇性失明之後老屈人無回

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

究竟成36歲，人到中年都冇女嘅生活係點過？

any point?

早幾日完全封鎖埋條撚樣

見到啲cm無啦啦少咗幾格 就知條撚樣上水

P狗 喂你老母啲骨灰啱啱喺街口比野度食撚咗呀

仲有你個弱智老竇喺醫院病危快啲去探佢

利申：完全睇你唔到

唔識？有理據你咪指出囉，不過咁耐以嚟都唔見你畀出過理據喎

781已反駁773

我問返你

講嘢完全無point

你要咩點？G點？你有ga咩？

咁耐以嚟都一樣唔見你畀出過理據喎

你講嘢就係完全無point

樓豬真係 G狗不如

邊度無畀過理據？你又無理據老屈

幾時邊度？理據？

幫你pub 下先唔知乜春呼吸

咁on9嘅，你都未買起我全家，依d 野點會發生呀，唔好再ff 啦，我地等緊你呀澳狗唔好再做9upper啦

我知道你睇到依個comment on9 仔

轉移完視線去他人身上未？
論點呀，不過你哋可能根本無咪唔知係乜囉

可能人哋小學程度都無呢，咪文字表達都有問題囉

唔知乜春呼吸表示：好嬲好嬲好嬲

佢之前仲係大英帝國果陣都有一句係咁，又唔係唔知佢up乜9

真係留意唔到佢除咗name calling之外會講啲咩嘢喎。
無理據都算，有時連論點都無。同小粉紅nmsl有咩分別？我睇唔到

佢之前仲係大英帝國果陣都有一句係咁，又係唔知佢up乜9*

佢連乜係axiom 都唔知啦，你又expect 佢有d 乜呢係咪先

同時，依個亦都係佢俾我撚到仆街嘅證據，佢係我隻跟尾狗嚟

我真係睇唔到佢除咗nmsl style嘅name calling之外仲識乜

P狗又入嚟哭喪

喂 屌你老尾 你呢啲賤種全家幾時有得善終呀

點啊？好撚嬲啊？Report我啦屌你老母！
Ban尻我吖柒頭

我一日仲喺度你一日都係柒緊自言自語

咪又係nmsl 式謾罵

嘩 你咁講即係同叫黑警死全家口號嘅手足割蓆

分化撚confirmed

佢聲稱識八國語言喎，睇唔出囉

理據？又屈

你睇下佢，佢又嚟料啦

拭目以待

你自己話你自己冇理據

838真係話口未完

幾時邊度？又屈

偷睇都咁嘅地步我鄧你辛苦啦，試下手動呼吸啦，我驚你抖唔到氣呀

果然係我嘅doggie

真心feel 到佢好嬲好嬲

又屈我屈你

你無理據聲稱“你自己話你自己冇理據”，所以我話你屈我，我無老屈你

留名

巴打，睇下樓上d comment, 我隻doggie 幾得意

咁都唔叫老屈？

呼吸撚好似入咗黎

緊係，佢係我隻doggie呢，跟住我尾㗎喎

老鳳又有開post狙擊佢

緊係啦，老鳳哥同王騎哥都睇佢唔順眼好耐
條友小學雞上身諗住好似詹狗玩一騎當千

俾d教訓佢啦

周圍挑機嘅attention seeker

你聲稱係老屈，你要畀理據，但你無畀

唔緊要，慢慢幫佢出位都得
pub 曬佢d柒野

我諗佢同詹狗、落街撚都好多人知

落街撚我都唔知點評價佢，佢似派下膠玩下激將法算，所以有待觀察

不過其餘果兩個同peter 攞流料一樣，出曬名

我係最驚勇者源仔依條分化撚，小心d佢，佢功力好強

樓上幾條友太on9，全部都block晒

840 845你無畀理據，所以你係老屈我

落街？又乜水？

應該係「唉又俾人掟落樓」
落樓撚

你#781 無反駁到#773, 因為你#781 根本無回應到"單抽一個出嚟講就係斷章取義" 呢點.

你#773無反駁到#823, 因為你#773根本無回應到"任何人都可以開高登畫面" 呢點.

錯, 因為你單講"任何人都可以開高登畫面" 呢點. #773 已經指出你咁做係無視其他理據嘅斷章取義. 所以你話"#773無反駁到#823", 係你選擇性失明之後老屈我無反駁到

Hi ball

你#773仲有咩其他理據？請以列點形式列出

即係你根本又玩選擇性失明
講埋post # 點解仲要列點? 理據?

() #908魯班七號 #132525你聲稱 “唔需要回應你。因為你都冇答我問題” 魯班七號 #132525 你喺 () #139, ()#21 , #48, #52 都唔畀出理據，喺你未畀出以上所指出應畀而未畀出嘅理據之前，你要人喺 () #139 後任何時間答你任何問題，你都係雙重標準

因為我見到得一個理據，你話有多個理據，咁當然係你去證明理據存在，最簡單嘅方法就係point form，大家冇得呦

李慧琼當選內會主席，支那賤種狗閪除左喺連登吠之外，仲做過咩去阻止？

支那七號傻仔

同魯班七號如出一轍

你又選擇性失明., #773 已經指出你咁做係無視#1 #2 #46 #49 其他理據係斷章取義

真係似某人, 某人真係會咁答(好似係)

去站務台，再開新po篤佢lm

等睇戲

我見唔到有其他理據。你話有就要列點形式列出，否則你就係有理據鳩up

因為我#1 #2 #46 #49 已經畀出理據，你話睇唔到“有其他理據”的話，就你列出當中所講嘅嘢而再去指出點解係“睇唔到”

而且基於你嘅“以其人之道”，你無列點但你叫人列點，你已經係雙重標準

你#208都只畀post number而無列點
但我#213係有逐個反駁你聲稱有理據嘅post.

我點列出睇唔到嘅理據？你表演俾我睇吓

原來你係五毛，唔怪得知你咁搏
阿支那賤種

支那賤種帳號慘遭封鎖

我#213 已經做咗一次點做, 唔好又選擇性失明

你#213並冇列出睇唔到嘅理據，你又鳩up了

你() #208都只畀post number而無列點
但我() #213係有根據你#208 畀出嘅post number逐個post number反駁你聲稱有理據嘅post.
所以你( ) #876 要求"以列點形式列出", 你係雙重標準

你() #208都只畀post number而無列點
但我() #213係有根據你#208 畀出嘅post number逐個post number反駁你聲稱有理據嘅post, 指出你理據有乜問題或點解你係無理據.
所以你( ) #876 要求"以列點形式列出", 你係雙重標準

麻煩admin入一入

由佢啦, 呢個post 完之後, 不如集中處理一個問題好過. 你另外個post 繼續

我781係反駁曬773嘅理據，你話冇，就係你指出。你指出唔到就疑點利益歸被告，即源仔冇冒認，係你冇理據鳩up

支那賤種望住李慧琼做內會主席都唔反抗，真係廢！真係賤！

你#781 只係講"高登畫面=高G", 而#733 係指#46 #49入面所有理據.
你#781 並無畀出晒#46 #49 我所舉嘅理據嘅所有反證. 所以你#904 係老屈我"冇理據鳩up"

我#781幾時話高畫=高G？理據？冇理據你就係鳩up

#908與本post主題冇關，你又轉線了

點解講埋post number引埋內容都叫無理據？呢度你係無理據地老屈我無理據

轉線？咩係轉線？你問人定義你又唔畀定義，你呢度係雙重標準

你冇引內容，你係老屈#781話高畫=話G

唔洗俾定義，因為你都冇比，所以大家唔港俾了

老屈？理據？你又老屈

等睇又改wiki

#908如果係唔關事的話，因為#581係回緊你#578，咁即係你要指#908係唔關事的話，即係你#578都唔關事。所以你要話唔關事的話，你已經係雙重標準

魯班七號佢仲未回你#308

支七:我copy paste 當答左我Copyandpastian丫麻

唔一定只係copy and paste嘅，講完又選擇性失明屈你無講。佢無講又屈話佢有講，咁樣當答咗都有嘅

阿支七哥都喺一名高技術賴皮士

雖然以保存ban剩果個acc.而龜縮既情況下，都負隅頑抗，努力地駁駁咀

好嬲好嬲

賴皮士

估唔到wiki 都有得玩係小學雞先諗到

條友係死都唔入講佢嗰個post

佢唔會入啦，身有屎啦佢

叫佢入口口

叫佢入去佢又話"與本post主題冇關", 唔係喺佢出現嘅post 度叫佢, 又點叫佢入去呀? 不過可能真係"身有屎啦佢"

Jimmm狗為左唔洗俾人ban，都唔夠膽屌人

你話781講高畫=高G，係你俾理據，所以係你老屈

佢又嚟精神勝利法啦

你呢度係無正是回應"點解講埋post number引埋內容都叫無理據？"

我都有咁嘅感覺

佢係#929 果句真係好似「佢」呀
admin 做野啦

你#929 咁聲稱嘅
理據?

先唔講佢

其實而家連登感覺上真係好多疑似有問題users, 根本應該考慮玩到一人一post 要求連仔認真處理

啱呀，遲早連登變舊登好多有問題嘅係到玩野

其實我都好好奇一件事，佢#308一直都唔回應，但係仲有面問人嘢嘅？

佢又loop反映佢真心嬲又唔知點俾反應好

唔需要理據，因為Jimmm狗都冇俾理據，大家開緊連登吹水大會

係咪老屈都叫有引內容？係嘅話，我即刻表演你睇

傻啦，簡單來說，我只會叫G狗舉證，因為佢成日咬人冇理據鳩up

我什少叫人舉證，因為唔係每一樣野都可以舉證

知你得特區護照啦，幾好呀，留喺香港安心做奴隸

屌你老母快啲躝出黎俾我屌啦，支那賤種豬

你就谷住谷住啦，望住黑警打人都唔夠膽還擊，谷住谷住所以要上黎吠

P狗有冇野要你傳話？唔只我block佢

我夠指控你啦，支那賤種狗閪

唔係串你，係讚你做順民做得出色

你無正面回應#932

兜翻去4日前做咩呢大陸哩

你呢度又用two wrongs make a right 去詭辯

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準

指控果d咪ban左囉

什你老母翻5p啦鄉下仔

兜翻去4日前, 人哋答過嘅佢又死loop 再問

香討式辯論法

你老母閪咪又係來來去去果幾下，唔係五毛，就係分身

你拉翻上睇，然後去嬲多次？

但你#308 指出佢嘅問題, 佢到而家都仲未正面回應喎

條大陸哩無辦法駁到我

你五毛就人人公認，

至於話你分身，連仔已經用個bam字答左你啦

大陸豬

佢都唔係有理有據咁反駁.
佢只係用選擇性失明邏輯謬誤, 去幫呢個post 入面對勇者源仔嘅指控詭辯.
所以呢個post 完咗之後, 我諗應該要集中火力喺你開嗰個post 度討論佢

會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身？

乜撚野叫公認？我夠可以話你係五毛就人人公認啦，on 9仔

我都可以話你開分身，再後面加句連仔已經用個bam字答左你啦

支那賤種講野永遠自相矛盾，又冇思考，抵佢地做奴隸

佢"講野自相矛盾"? 理據?
我只係睇到你到而家都無回佢 #308

點樣公認？你解釋吓手

點樣公認？你解釋吓

佢講嘅嘢有無問題係一回事。
但睇唔到你講呢樣嘢嘅理據係另一回事

我只係睇到你到而家都無回佢 #308

支那豬柒下柒下

吓手

佢話人係公認五毛，但唔接受自己係就係自相矛盾

你都知你自己柒吓柒吓呢

吓腳

吓你老母，死翻5p啦大陸哩

學多兩年中文啦，愛國者

叫支那豬有反應果d真心柒

我屌你老母啦，死返支那啦

問題係佢最少有指你係大英帝國呢個被ban user嘅分身。佢有無畀理據一回事。但你連講都講唔出。所以你要聲稱“佢話人係公認五毛，但唔接受自己係就係自相矛盾”係類比錯誤

咁我都可以話佢係大英分身呀

第一日上連登？
打好隻字都咁難？
抵你俾人ban好嬲嬲

你可以話橫掂封既唔係我

封果個嬲之麻大陸仔

對你黎講當然難啦，返寫成翻

You too，封嗰個都唔係我

咁你回得佢#308未？

大陸哩唔識香港話？又嬲又嬲

支那賤種唔識廣東話多啲

you too呢句用，邊間大陸小學教既文法？

山區小學學既？

佢308都唔係回應我嘅point，咁點解我要回應佢？

支那賤種咪撚手震一陣又打錯，再俾人串啲

字都睇唔明，唔怪俾人笑你同ban你

支那豬射尿嗰陣咪撚腳震tim呀

唔係回應你嘅point? 理據？

所以你咪俾人ban鳩左law

你好風趣

邊度回應左？理據？

樓主條傻閪俾我屌足41頁，真係爽